有冇人鐘意條女有少少公主病？

即係平時做野會好認真會承擔
但係又有d任性難以控制到
有時仲會發下脾氣但發完又主動搵番你
制造機會比你tum番佢

利申：我認我掛左個仆街磁石上身

你個名

總有啲人鍾意被虐既

又比人飛撚左啦